We are Not Chinese We must stand it

We are Not Chinese We must stand it